{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088922",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "어밤부"
    },
    "text": "釜山広域市海雲台区松亭に位置するとても特別なタイ料理店です。 この食堂は松亭·松亭を過ぎて奥にもう少し入っていただくと左側に位置しています。 公共交通機関を利用する際には185番バスのヒラメゴルで下車してください。 ナビゲーションを利用する際は、釜山広域市海雲台区松亭ヒラメコル路87と入力してください。 当レストランは、毎日11:00から21:00まで営業しており、ご予約は承れません。 最後の注文は午後7:55までで、午後3時から午後5時まではブレイクタイムです。 このレストランのメニューにはパッタイ、チャーハン、プーパッポンカリー、パックブンパイデン、ピーパオタレなどがあります。 パッタイは13,000ウォン、チャーハンは11,000ウォン、プーパッポンカリーは28,000ウォン、パッブンパイデンは13,000ウォン、ピッパオタレは12,000ウォンです。 ここで大切な人との特別な食事を、涼しいオーシャンビューを鑑賞しながらお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この特別なタイ料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この特別なタイ料理店は釜山広域市海雲台区松亭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランに公共交通機関を利用する際のアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、公共交通機関を利用する際には185番バスのヒラメゴルで下車してください。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの最後の注文は何時までで、ブレイクタイムはありますか？",
            "answer": "このレストランの最後の注文は午後7:55までで、午後3時から午後5時まではブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューにはパッタイ、チャーハン、プーパッポンカリー、パックブンパイデン、ピーパオタレなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パッタイの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッタイは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プーパッポンカリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プーパッポンカリーは28,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パッブンパイデンの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッブンパイデンは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピッパオタレの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピッパオタレは12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 391
    }
}